【新冠肺炎】韓國不滿日本封關 IZ*ONE宮脇咲良變磨心遭打壓？

新冠肺炎（俗稱：武漢肺炎）肆虐全球，不少國家成為重災區，為免疫症擴散，日本當局日前便限制韓國國民入境，措拖包括暫時取消免簽證入境安排等，此舉卻令韓國當局大感不滿，並採取反制措施，不但暫停日本免簽證入境，更對其他從日本入境的旅客「特別檢疫」，而電視台亦疑似對來自日本的韓團偶像採取相應措拖。

最近，有粉絲便為IZ*ONE正規一輯打歌Ending作統計，發現日本成員普遍比韓國成員較少機會在電視台音樂節目中獨佔結尾畫面，而當中最慘的是在《PRODUCE 48》奪得第二名、人氣極高的宮脇咲良竟然一個Ending鏡頭都沒有。當然，有其他粉絲便指這個安排與兩國關係無關，又指宮脇咲良零Ending畫面可能是電視台攝影師、導演喜好有關。

我宮